塞塞下突然快閃，真be water的體現

[重要][置頂]上星期嘅戰後檢討結果！！！！！！！

終於做到真正嘅be water 好感動

之前班白痴口講be water實際就去送頭on79

唔好戀戰, 唔好俾 PO PO 表演清場
留力 目標係 8.5!

Hit and run

唔好話人白痴啦
你當係經驗
雖然幾沉重

夢境係現場都估唔到會係咁發生
只不過係人行我又行
團結力量 時代革命
黑警死全家

得啦軍師